考aco好定拎綜援好

買樓又買唔撚到
女又溝唔撚到
窮到DLGH
淨返兩大出路
1. Aco
2. 綜援

利申無業

2

綜援3糧咼

唔洗諗 一定係2

比人睇唔起喎
女就更加....

你一開頭唔係已經話自己
女又溝唔撚到？
咁你重期待啲咩？

做aco遲下三萬蚊
就會有女

做ACO就睇得起

三萬蚊就有女？

有錢叫雞就係嘅

乜女咁難溝架咩

綜援唔使做日日落街飲茶好似好啲

你識溝嘅話，就算無錢啲女都會黐埋嚟
你唔識溝嘅話，就算有錢都溝唔到

請善用起或功能

做安全唔好揾咩？

2 for sure

x3

quality of Life

老綜